屌呀！乜原來賣二手書都有得收陀地咩？！

前果排做嘅一條街頭實驗片
做到一半有人嚟問我哋嘢 好似收陀地咁款
個阿嬸真係

pish

樓主好慘

打手低質到
Youtube report左